1. isavatar - наличие аватара (bool) - есть has_photo
2. navatarlikes - количество лайков под аватаром (number)
3. navatarcomments - количество комментриев под аватаром (number)
4. nfriends - количество друзей (number)
5. nsubscribers - количество подписчиков (number) - есть followers_count
6. npages - количество интересных страниц (number)
7. ngroups - количество групп (number)
8. groups - группы и интересные страницы (list item)
9. nvideo - количество видеозаписей (number)
10. ntracks - количество аудиозаписей (number)
11. tracks - аудиозаписи (вероятно, сложно или невозможно сделать) (list item)
12. nphotos - количество фотографий (number)
13. nphotoslikes - среднее количество лайков под фото (number)
14. nphotoscomments - среднее количество комментариев под фото (number)
15. geos - координаты фото по карте (вероятно, сложно или невозможно сделать) (list geo)
16. sex - пол (enum) - есть sex
17. marital - семейное положение (enum) - есть relation
18. birthday - день рождения (date) есть - bdate
19. hometown - родной город (item) - есть home_town
20. languages - языки (list item) - есть personal -> langs
21. isrelatives - родственники (обозначены или нет) (bool) - есть - массив relatives
22. country - страна (item) - есть country
23. ishouse - дом (указан или нет) (bool)
24. isphone - мобильный телефон  (указан или нет) (bool) - есть has_mobile
25. isextraphone - доп. телефон  (указан или нет) (bool) - есть - object contacts - home_phone
26. isskype - skype  (указан или нет) (bool) - есть - object connections -> skype
27. activities - деятельность (list item или text) - есть activities
28. interests - интересы (list item или text) - есть interests
29. favoritemusic - любимая музыка (list item или text) - есть music
30. favoritemovies - любимые фильмы (list item или text) - есть movies
31. favoritetvshow - любимые телешоу (list item или text) - есть tv
32. favoritebooks - любимые книги (list item или text) - есть books
33. favoritegames - любимые игры (list item или text) - есть games
34. favoritequotes - любимые цитаты (list item или text) - есть quotes
35. isaboutyourself - о себе (указано или нет) (bool) - есть about
36. university - вуз (item) - есть array universities -> name
37. faculty - факультет (item) - есть array universities -> faculty_name
38. educationtype - форма обучения (enum) - есть array universities -> education_form
39. isstatus - статус (указан или нет) (bool) - есть status
40. school - школа (item) - есть array schools
41. jobplace - место работы (указан или нет, если указан, то какие) (item) - есть object career
42. jobdates - годы работы (указан или нет, если указан, то какие) (date, date) - есть object career
43. post - должность (item) - есть object career
44. militaryunit - войсковая часть (указан или нет, если указан, то какие) (item) - military
45. political - полит. предпочтения (list item или text)
46. outlook - мировоззрение (list item или text)
47. lifething - главное в жизни (list item или text)
48. peoplething - главное в людях (list item или text)
49. smoking - отношение к курению (enum)
50. alcohol - отношение к алкоголю (enum)
51. inspire - вдохновляют (list item или text)
52. nwallresords - количество записей на стене (number)
53. nratewall - частота появление записей на стене (number)
54. nwalllikes - среднее количество лайков под записями на стене (number)
55. nwallcomments - среднее количество комментариев под записями на стене (number)
56. repostgroups - какие группы репостит (list item)
57. nselfwall - количество собственных записей на стене (number)
58. nrateselfwall - частота появление собственных записей на стене (number)
69. nselfwalllikes - среднее количество лайков под собственными записями на стене (number)
60. nselfwallcomments - среднее количество комментариев под собственными записями на стене (number)
61. devices - устройства, с которых выходит в сеть пользователь, их может быть несколько, основные: ПК, устройства на iOS, устройства на Андроид, устройства на ВиндоусФон. (list enum)